清明節波台船p NBA狗免問

是咁的，黎緊清明節我地唔去拜山了，去船p享受囡囡與海水。
我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多果汁同汽水。

4月5號 , 7點西貢碼頭集合

男仔：$1500 位 （只限波台手腳，本來想搵埋CC台手腳去，不過船家話CC台d鄉下仔有陣味 加錢都唔比上，咁就算了）

女仔：MODEL, 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1500去船河的波台手足吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

我帶女去 打8折ok?

想john
比夠3000你求下你比我john

一場手足計平你小小又點話

大家開開心心玩返晚吧!

又撚人

想去

來吧靚女，識d俾得起$1500去船河的波台手足吧

小妹想去

專登入黎睇入小小

小妹我做模特兒的

冇我地cc台手足又係係5毛船p

5毛比唔起1500蚊

嘩樓豬比左啲相我睇，班女好撚正

吉清大家一場死鏝狗有無折

John

95折吧

屌你老母上年去過樓主個濕鳩船p
啲女全部catgirl咁款
大家唔好中伏

莊

狗同人既審美觀是不同的

冇我地藍波仔咪變左矮仔船p囉

唔想D籃波撚係船上面CHOK個射波姿勢出黎咁ON9 會嚇走D MODEL囡囡

你班腳波矮仔怕我地媾哂d女就認左佢啦

55 落修頓打籃波啦 船P唔啱你地

除左hawks fans之外
nba fans = dogs

留名睇最尾3隻船都係得厹係度格劍

想去 點報名？

上次明明有好多酒，今次變左果汁同汽水，唔去了

清明唔飲酒

上次搞手求個和
今次想賺

搞手入左好多毛記蟹左

迷雲黨有冇折牙

迷雲要收雙倍

波 台 大 黨 迷 雲 黨 名 單 V2.9.0
1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔向左走向右走易
5)_BOA
5)家嫂
6)C.馬超
7)Gervinho
8)So_Long
9)MikelArteta
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12)傻的嗎
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)5p獵人
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼(罷交會費，等收DQ信中)
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔向左走向右走易
31)讀英文唔向左走向右走易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41) Ivan_Rakitic
42)神射手查馬克
43)heiheibaba
44)濕勁無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌勁
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌勁
66)彈三下碌勁
67)彈四下碌勁
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)特西baby

5毛狗免問

你都未問我得唔得閒

你臭雞

加力你去 我一定唔收你錢

我身高一米五七可唔可以john

我162都得

比埋牙滿你屌ok?

利狗可參加？

一場手足收順啲啦 上次我都有去

JOHN

鳳姐樣俾3000可唔可以上船